QB House剪髮遊記

Chapter one: 前戲
去QB剪頭髮真係一場複雜既內心交戰
由未入門口係遠處見到盞燈就會估「真係咁多客？」
利申先：試過離遠見到紅燈，入面竟然一個客都無

去到門口見到原來只有兩個客等緊，但內心已經因為「客」而產生另一種爭扎

踏入果塊充滿唔知係手指紋定手油既玻璃門
隨即聽到幾個中年髮型師用非常標準既港式發音同你講”cony芝蛙”，我亦秒速用八達通比錢
否則髮型師會立即同你講：用八達通呀
當髮型師出得聲，即係代表你唔識，咁就霸氣盡失

正當你打算坐低，放眼長椅上
接著就要面對上面提到既爭扎：
無錯，又有仆街坐卡窿位
無他既，佢好快就會比個髮型師叫佢坐前一格

坐低最好既消磨就係睇下班傻仔點樣將紙幣隊落個收據出口 說時遲那時快
終於輪到排你前面既人剪，呀，唔怪得班仆街坐卡窿啦
個位尚有餘溫喎⋯⋯
坐；就即係你要感受前面個男人既屎忽溫暖
唔坐；你就係仆街了
最慘就係要髮型師出聲前作出決定.....
好彩細個比人罰得坐無影凳多
我最後坐條邊就解決呢件難題

QB有髮型師係剪得唔錯，但係可惜無指定髮型師服務
下一個就到你，呢個時候好自然盤算邊位髮型師最好
有答案後，內心就會不停叫心水髮型師盡快剪完依家呢個柒頭.....唉....世事邊有咁盡意...果然比旁邊個快刀手快過心水髮型師

Chapter Two：剪頭髮
進入戲肉啦！聽到髮型師叫我終於到我剪
抱住「雖然佢唔係心水，不過可能好夾我呢」既心態死死地氣比張飛佢！髮型師指定動作問我想點指
「偷薄，碎腳，修的水」
其實講完佢都係唔理我，佢都係問我要幾多mm
來到呢到，心裡真係忍唔住爆粗
屌你咩，我點撚知呀！你有無間尺比我度下？
但我唔明點解旁邊可以充滿自信咁講：6mm
隨即佢都係用佢個雹剷幾下再問我咁樣9mm夠短未

「唔係好夠，想短多少少」
「仲短？好短啦，再短唔好睇」
屌你咩，咁你問我幾mm托呀？
不如一開始話Omakase啦

到差唔多剪完，佢先比鏡你照一照
如果你唔話ok你就麻煩啦！
試過一次想再短多少少，幫你剷埋青
最後仲要問你要唔要把梳
Sor呀，你剷我青，比把梳我托呀？

剪完打算起身走人，髮型師就比張濕紙巾你
但完全無打算比你坐係到對住塊鏡抹
呢個時候你已經聽到佢部吸塵機吸完地下既頭髮碎
佢已經大聲叫緊下一位

望住張濕紙巾，我對眼都濕濕地，唯有安慰自己
六兜仲想點

寫完先發現長左少少

tldr

遊記丫嘛

omakase笑咗

彩虹

每次剪都好大爭扎

圖？

qb你可以讓人剪先
到你想果個剪完到你

試過話修到眉 佢夠膽死幫我剪到得返一條頭髮到眉

玩你

我都有諗
不過好似仲唔好意思
好似擺明唔想呢個師傅剪咁

對自己好啲，唔好去QB啦

我都試過幾次
有次仲剪靚左

無人理架
剪開果個唔見左

仲有邊間速剪

以前由細到大剪開同一個髮型師 次次唔使講點剪佢自動幫我剪 所以我完全唔識點樣叫個髮型師剪我想要嘅頭髮
前排搬咗屋 附近有間qb house 見就腳就去咗剪 咁我就講：剷左右後面 頭頂同個陰修短啱啱好蓋過眼眉（我個fd教我咁講 ）

點知個髮型師剪個前陰個陣 打橫個較剪一野剪落嚟 搞到個陰完全平晒 每條頭髮一樣長度 我個頭變到成隻碗咁 以前我見細個剪開個個髮型師剪我前陰個陣都係把較剪打直少少打斜咁剪 然後剪出嚟個陰唔會話完全平晒一樣 可能有啲長少少有啲短少少咁 如果我想要剪呢個效果 我應該點同qb house入面嘅髮型師講 求教

點講又係一個考驗
好多時講完佢又唔明

根本係考驗緊你表達能力

去到22樓得你一個咁講
會唔會係你理解能力問題

佢應該係話要同個髮型師表達得好d 唔係話你篇文